---
layout: post
date: 2022-04-26 08:57:41 +0000
title: 'MATCH SGRMH contre CLERMONT '
tags: []
images: []

---
Attention clôture des inscriptions demain mercredi 27 avril à midi pour le match de D2 féminine de samedi à St Grégoire. 

Avec en méga bonus la chance incroyable pour votre enfant de faire l'entrée des joueuses sur le terrain dans une ambiance de FOLIE ! ( en fonction du nombre on privilégiera les filles des catégories Arthur / moins de 11 garçons et moins de 13 filles mais on pourra aussi élargir aux garçons qui le souhaitent )

Avec l'opportunité pour 4 d'entre eux de faire les serpilleros et de voir le match au plus près !

J'attends vos mails : ronanhbc310@gmail.com